新婚第一晚 係咪一定會洞房

會唔會已經屌到悶左 返去直接訓就算

新婚第一晚，你講擺酒果晚？ 攰到喊，真係瞓就算啦

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

麻友呢

搞完場大龍鳳旗都扯唔起啦

麻友結婚個晚會有好多老闆黎 佢逐個係新娘房口爆感謝佢地

逐個含完再用李施德林漱口

佢個口生曬飛滋

休息返幾日先扑返野

應該婚後先有性行為 咁先會有新鮮感

雞

人情緊係即場拆

六叔公

Sor睇返原來係七叔

無錢唔好擺酒啦 睇錢咁重

個個都擺酒，唔通個個都想擺酒㗎咩

屌伴娘都屌到腳軟，返去訓好過

擺酒多數係中意充大頭 話比人聽搵到錢

啱啊，不過唔係岀錢嗰個想充，係啲啊爸啊媽姨媽姑姐三姑六婆想

塊牛肺的確有驚喜